點解將某種動物凍結幾十年之後再解凍個動物仲可以生存，但將人類凍結會死？？

嗰啲動物有咩特點點解可以被冰封之後細胞膜唔會好似人類細胞膜咁爆裂？？

咩動物可以涷結幾十年都唔死

青蛙

除左水熊蟲 好似冇咩捱到

有d人比雷劈都唔死添，呢d野好個別情況

其實有無可能改變人類基因令人類可以凍幾百年之後仲生存？

其實我係想問個原理........

有聽講過要好快速既冷凍效果

點解有D人昏迷咗好耐都醒得返?唔洗答我,你自己會得出個答案

玩過賓周就明

係因為變溫動物